急!! 被人襲擊，尋找車牌TT2843車主

(借朋友AC 開post)

是咁的，我喺星期五晚(2/22) 晚上9點30分左右比另一半帶到一個僻靜地方掌摑，持續左20-30分鐘。

我冇反抗，係因為我地係同我家人同住。我怕逃走/反抗嘅話會激起佢進一步對我家人不利。我懦弱，我抱歉。

嗰度入夜之後冇途人，亦唔見有巡警。但係我留意到當時有部車(車牌TT2843)泊左喺度，希望車cam 影到事發經過，等我可以訴諸法律保護自己。如果唔係就算我搵社工/報警，最多都只會不了了之。

而家我本身已經長期比另一半家暴。為防對方發現我出post 而報復，我只好將事發地點加密。如果車主有保留相關片段，希望可以聯絡我，tg: siuleemotherflyknife

事發地點

感謝

你試下九點幾十點上去，隨街打飛機都冇人見到

on9 你唔識飛左佢？

做男友做到你咁懦弱，比我一巴搧佢老味臭